［曲］原來西環加記真係好撚黃！仲有文宣攞

原來個老闆姓黃
仲有水炮車布章同埋文宣拎
消費$880就有得拎喇

怪唔之得姐姐又幫襯
又送冰水啦

橙 得5間

$880就可以帶走警嫂

睇完佢果堆嘢都無唔明點幫到佢檔嘢

睇嚟孤注一擲

幾好，提醒唔好幫襯

西環加記話自己比人屈喎 幫大家重溫下先

都好肯定係俾人屈

希望佢唔好走數記住要跳

係水泡車

屌

點樣先可以食到夠數
食250麵係咩玩法

幾好，自己彈出黎叫人罷食

讀HKU 食過一次lunch
啲甲由多到